更新到IOS11 下戴唔到野

升到上11.0.1啦 除左d大路問題 譬如whatsapp成日唔show訊息係通知欄之外 有無巴打同我一樣 係app store 下戴唔到任何野

利申：iphone6s

入setting log out一次app store

試過 無用

有無人幫下小弟

Del apps 重裝

我都係咁 reboot左1次就無事